{
  "id": 1310315663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.94976,32.77967,21.94976,32.77967",
    "geom:latitude":32.77967,
    "geom:longitude":21.94976,
    "gn:admin1_code":"63",
    "gn:asciiname":"As Safsaf",
    "gn:country_code":"LY",
    "gn:dem":649,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":88603,
    "gn:latitude":32.77967,
    "gn:longitude":21.94976,
    "gn:modification_date":"2018-04-05",
    "gn:name":"A\u015f \u015eaf\u015f\u0101f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Tripoli",
    "iso:country":"LY",
    "lbl:bbox":"21.92976,32.75967,21.96976,32.79967",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eaf\u015faf",
        "A\u015f \u015eaf\u015f\u0101f"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0641\u0635\u0641"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632627,
        85673627
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":88603,
        "wk:page":"Safsaf%2C_Libya"
    },
    "wof:country":"LY",
    "wof:geomhash":"622a7405baf5dd12c20c3737e0f3ca55",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632627,
            "locality_id":1310315663,
            "region_id":85673627
        }
    ],
    "wof:id":1310315663,
    "wof:lastmodified":1566599265,
    "wof:name":"As Safsaf",
    "wof:parent_id":85673627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ly",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.94976,
    32.77967,
    21.94976,
    32.77967
],
  "geometry": {"coordinates":[21.94976,32.77967],"type":"Point"}
}