{
  "id": 1209834349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.18333,26.55,13.18333,26.55",
    "geom:latitude":26.55,
    "geom:longitude":13.18333,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:asciiname":"Al Khara'iq",
    "gn:country_code":"LY",
    "gn:dem":466,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2219915,
    "gn:latitude":26.55,
    "gn:longitude":13.18333,
    "gn:modification_date":"2018-07-03",
    "gn:name":"Al Khar\u0101\u2019iq",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Tripoli",
    "iso:country":"LY",
    "lbl:bbox":"13.16333,26.53,13.20333,26.57",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "El-Car\u00e0igh",
        "El Char\u00e1igh",
        "Al Khar\u0101\u2019iq"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632627,
        85673669
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2219915
    },
    "wof:country":"LY",
    "wof:geomhash":"ac31ae655c24f223d865f3abd4e534ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632627,
            "locality_id":1209834349,
            "region_id":85673669
        }
    ],
    "wof:id":1209834349,
    "wof:lastmodified":1566599252,
    "wof:name":"Al Khara'iq",
    "wof:parent_id":85673669,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ly",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.18333,
    26.55,
    13.18333,
    26.55
],
  "geometry": {"coordinates":[13.18333,26.55],"type":"Point"}
}